唔見銀包 12A 去長沙灣深旺道巴士

有冇連登仔今日7點半打後係12A巴士 往長沙灣方向
執到一個啡色timberland銀包 有好多証件同最緊要係入面既相 好想搵返 入面冇咩錢的 如果執到求通知返我

點解連登日日都有人話唔見銀包

因為真係咁易唔見

推

或者可能係深水埗個邊跌左

我今日都跌左銀包好彩警局打過黎話有好心人執到好好彩阿

打去站長室問啦

報左失 打左去站長室喇

還啦 薄酬

點